中環空置率見海嘯後新高

節錄

中環空置率見海嘯後新高

中環甲級寫字樓市場5月錄115,600方呎負吸納量。

本地武漢肺炎疫情有反彈迹象，經濟復蘇恐再受影響，商廈交投持續低迷；不少大型公司更轉租非核心區商廈，拖累傳統商業區甲級商廈租金顯著向下。

仲量聯行《香港地產市場觀察》指出，上月中環甲級寫字樓空置率升至5%，按月再升0.4%，為2008年金融海嘯後最高，導致租金下跌2.7%至平均每方呎102.4元。

兩金融機構寧落戶銅鑼灣

相關新聞：學者：外企來港投資意欲低

研究部資料顯示，上月整體寫字樓租金按月跌2.2%，5月尖沙嘴及九龍東空置率分別升至6.5%及13.7%，整體空置率微升0.2個百分點至7.4%。

仲量聯行大中華
。。。。。
的負吸納量，為一年多以來的按月最高數字。

商廈新租賃成交，現時主要集中於中環
。。。。。
鑼灣利園三期，合共承租該廈18,900方呎的樓面。

另外，美國銀行中心今年2月錄得一
。。。。。
出，呎租約46元，創該廈三年以來新低。

改裝成住宅包佢炒上5萬蚊呎

只要祖國一堆公司來港上市 即時fully occupier

Occupied*

強國辦公室空置率 去到 3x%

政苦：我睇唔到、無乜凸別

唔交租 OK？你拒絕就係顛覆政權

一堆瑞幸咖啡？

市場升跌係正常情況

相反如果股樓升：証明國安法令投資者更有信心

相中個鬼妹住邊到 ?

短期內係會有影響既
但係相信好快外資就會知道國安法係會為香港帶黎更好既營商環境

邊個想退租就見下國安先
包唔跌(好似係)

罪行咖啡

妹?

冇事既

林鄭強推免檢疫 真攬炒經濟

過去20年一直做緊
我都做呢行既
最易上市果批10年前都上晒
上唔到果批全部帳目有問題
或者老闆背景有問題
再上既話應該只能全部靠概念集資
即係信則有不信則無

Push

住屋空置率都好高

全面wfh